[又係熊又享耆成] 一月六日谷草九場賽日討論區IV

6/1馬PO精選
R1 富存英雄 (天堂之門)
R1 陽明秋秋 (南珠)
R1 神火金剛 (覓腸)
R1 金剛石 (寶高)
R1 趣怡 (烽煙)
R1 帝豪精彩 (福逸)
R2 魅力漢子 (新力必)
R2 木火同明 (梁家俊[無傳承])
R2 晉神 (岩田)
R2 合約精神 (尊兄)
R2 相中飛揚 (goldonsixty)
R3 成才 (小川ともみ)
R3 快步速 (しっぽ)
R4 馬克羅斯 (波利)
R4 龍鼓飛揚 (跟方)
R4 翠龍 (我愛摸lin佬)
R4 星洲司令 (金世正)
R5 雪戰神駒 (奧書)
R5 陽明亮亮 (Win神)
R5 零距離 (七色)
R6 富高八斗 (金仕芬)
R7 噴火龍 (切柒)
R8 會長之星 (綠木)
R8 善傳萬里 (冬天沒有雪花)
R8 魅影揚飛 (蘭仔)
R9 福多寶 (なつめみお)
R9 天駟 (華可可)
R9 威闖 (甲乙丙丁)
R9 玩具達人 (人一世勿一世)

lm

有冇人會參與意甲馬拉松？馬會開三場走地 勁撚有心

拉撚黑左啦

今晚黃金時間好難拉黑

撞左頭場

拉啦on9 仲掛住賭

唔賭點救人
合法獲取資金來源得返馬會咋
屌你老味仲係度鬥黃 快能D刨馬打大佬

交智商稅養港共

唔撚記得搶過河勁卒

福蛇開po算唔算露左底？

拉黑福逸未

保持觀望態度

你係佢Pr團隊既隊員？

Coolmore accounted for the three busiest new recruits to the stallion ranks in Britain and Ireland this year, led by Gold Cup hero Order Of St George. Elsewhere, a number of inexpensive options appear to have struggled for support in a season when some breeders on a budget were reported to be cutting back.

Order Of St George 275隻

Sioux Nation 241隻

Saxon Warrior 165隻

賺撚到笑

唔好屈我，我唔使拉錯好人

唔想*

我為新蛇攬罪名 無怨無悔

今晚好撚凶險
波馬同時進行，點部署？

Saxon warrior
日本仔又有得打j

無錢
一蚊都無
部條撚

到有子嗣出嚟贏Group Race就會

Order Of St George啲275隻係跳欄馬嚟？

問你老死借住先？

係

佢跑咁長邊有可能做Flat Race嘅種馬

sioux nation貪佢夠快

美國肯開戰未？

21世紀仲有人性幻想superpower會打幾好笑

佢地睇開AVENGERS。

可能係有scat daddy啲人用嚟試下泥地/膠沙地

無睇一排，馬PO都好熱鬧下，未跑都幾個post

一廂情願。

都幾好賺，我見佢而家收6,500磅配一次，一年配二百幾隻都千七萬磅，已經接近佢career earnings

所以Coolmore係要咁樣先賺到錢

最緊要有G1

假馬PO，8成係一班PR/演員引人賭波。

呢樣唔緊要，口吻係怪罪人地先反智

弘樂器配種得唔得

一日冷氣軍師 一世冷氣軍師

發覺熱狗無得輸
搬龍門有港共lv

BUSIEST NEW SIRES IN BRITAIN AND IRELAND IN 2019

頭三位出咗，跟住係
Cracksman 147隻
Havana Grey 145隻
Expert Eye / Harry Angel 139隻
Roaring Lion 133隻
US Navy Flag 119隻
Gustav Klimt 117隻
Tasleet 107隻

好彩我係剩底嗰2成

我你必，碩果僅存

仲有比較少人揀嘅

Frontiersman 69隻
James Garfield 68隻
Washington DC 67隻
Lighting Spear 55隻
Hawkbill 39隻
Poet's Word 30隻
Jungle Cat 19隻

必賭神嚟
有認真分析都唔share
吊佢老木

下
中國搞撚到美國選舉亂哂 咁都忍得 屎都食得

話咗佢pr

得，配National Hunt佢一定可以

之前睇過個post，樓主係隱青嚟，屋企門口都唔出，但起底原來上年狂開post水人出去

獅子瓜柴之前都屌到百幾隻

碩果僅存嘅PR

你岩，佢仲出賣左佢條team

會唔會似老豆咁勁就睇佢哋造化

希望可以繼續傳承落去

尾5隻真係估唔到

其實除咗Poet's Word我都覺得佢哋係差唔多

Frontiersman淨係靠良血都有成70隻比佢屌

仲有£1000咁嘅價錢

jungle cat 19隻真係嚇親

未開跑4個po
究竟有幾多pr引人落搭

可能唔太吸引人

屌你原來黃碧雲都拉埋
太撚慘了吧

呢個真係過份了

氣自豪都退

腳傷 唔攪lu

呢隻DI仔算叻
5歲仲有G1贏

今年有馬嘅2,3,4名退晒

有馬唔係李慕華玩野，點會第三

不過贏三場大長途G1
點吸引到囡囡

呢啲馬只係會適合National Hunt

DI 太多
氣自豪配都冇乜揀

防爆拉停都唔退先好野

出年去挑戰凱旋門啦
126夠打有凸

創世駒唔退都係等打凱旋門
鐵鳥 謀勇係呢3隻去

再大大 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 32.6 26.4 23.8 (1.22.8) (薛恩) (伴跳馬)

明海快駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.4 23.7 (53.1) (薛恩) 金獅大將

金獅大將 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.4 23.7 (53.1) (楊明綸) 明海快駒

皇帝賽 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.4 25.0 (54.4) (練馬師)

金期莊家 丁冠豪 快操 沙田 全天候 33.0 29.6 25.5 (1.28.1) (楊明綸) 寶山鷹

日日夠 文家良 快操 沙田 全天候 30.0 26.1 (56.1) (史卓豐) 紅海福星

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 29.6 25.9 (55.5) (周俊樂)

自在人生 文家良 快操 沙田 全天候 30.4 24.2 (54.6) (賀銘年)

無極戰士 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.8 23.8 (54.6) (楊明綸) 鼓浪順風

專一 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.1 26.6 (56.7) (巫顯東)

明月千山 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.2 25.8 (56.0) (黎海榮) 清新動力

牛安

我SHIT 幾好野
唔試閘阿鄭都係要我操馬

創世駒唔落雨都得一定要去啦

得一場G1未夠配種價值唯有繼續跑

我唔認為佢仲有機會贏G1
成隻馬散晒

諜勇又係重地識跑
反而鐵鳥未跑過驚D

如果真係要贏希望係創世駒，Sunday Racing班人搞咗咁多年，第一個凱旋門佢地拎好似完滿啲

凱旋門最緊要係檔位騎師同埋草地適應

黃金巨匠陰影好難散
最後200 我估佢地成班已經振臂歡呼

搵到好騎師就可以挑戰下

如果落雨對日本應該有著數，Love又可以退出

放心
肯定係北村 福永同松山

屌

希望係李慕華＋兩個鬼佬啦
蘇銘倫下年應該要騎Tarnawa?

前田家族一定唔會換人
高情厚意都唔換呢隻肯定唔會換 又係福永
一口馬主又係唔會換人
係SS 有機 不過北村贏晒寶琢有馬換人贏唔到實屌
9成9唔換

係，除非唔跑

LM

唯有希望呢班撚樣唔會又跑到織女星咁

前一兩日落微雨佢未必唔跑

不過好似今年咁落足成個禮拜大雨佢肯定唔跑

天駟今次又熱到咁

shit操完換人仲好

方蛇:我至憎人話我追寶尾

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

創世駒有意年尾來港跑國際賽

「創世駒」(9號)新勝有馬紀念賽，幕後有意部署遠征。(圖片來源：JRA)

新鮮熱辣勝出格蘭披治賽系列孖寶，囊括寶塚紀念賽及有馬紀念賽雙料霸主「創世駒」，煞科後目前雖處於休息放草階段，但馬主星期日賽馬團體(Sunday Racing)與練馬師與練馬師齊藤崇史，早已有共識，今年將大有可能放眼海外，而香港馬迷或有望於年底國際賽，可以目睹這匹佳駟來港出戰。

就 「創世駒」馬主星期日賽馬團體代表透露，此駒首要目標，期望可以遠征杜拜，出戰三月底舉行的杜拜草地大賽或杜拜司馬經典賽，但以目前疫情，能否成行屬知數。對於年尾舉行的香港國際賽，他但亦極具興趣，若參照過往日本馬匹來港參賽的熱身部署，下半年或會以大阪盃及女皇仺利沙伯二世盃為目標。

另今屆勇雄香港盃之日本賽駒「樸素無華」，亦於日前宣布退役，稍後將會運返出生地北方牧場，轉作配種母馬用途。

寫文果個抵打
下半年點會大阪盃

唔駛2個鐘應該改

方蛇有冇貼佢?

頭場又雷狗孖寶咁老土？

牛軍一定戰勝歸來概念馬

JRA啲分豬肉獎未開都估到係邊隻

最優秀ダートホース
金綠石應該輸
最優秀障害馬
長山之馬都應該輸
最優秀父内国産馬
龍王?
其他就唔駛講

你幾時改名做日本女優名好過啦

Senate又表現後勁式反cup

再見奧狗

奧狗睇開邊個AV女優既動作片

符合劇情啦

我好鐘意結衣bb

非
劇本係分餅仔俾共和黨 唔好搞事

富田泰江 富田和江

DEM全取兩院最大贏家一定係CCTOY喎講真
又可以J內戰

點分呀
又曲解win win意思？

我走左去google
Thanks win c

咁公道講佢地係咪都贏既

兩黨合作

咩呀，我聽陳雲fan屎講，侵一輸會打仗打柒支那做戰時總統，老師好準咖

祝你今晚輸死，係咁

兩個阿婆？

今日行程豐富到
賭撚完馬就賭美國內戰

1930同2200係condom

最佳泥地馬俾chuwa wizard都唔俾隻乜乜石

姊妹丼

兩個肥婆

好人好者點會識依啲人名

咪係食得咁偏

拉黑左

呢套好出名

就係因為贏咗最重要嗰場？

你講依句都係想引人search下有幾出名姐

又富又江 見到即刻鳩縮

得架啦死變態佬
祝你賭乜輸乜啦死仆街

屌你老母win神ho

印度

1900 西班牙盃 呢？

半大1.5b

金綠石贏地方泥地
JRA 2場泥地都冇贏點俾你

Win寶都幾痴線

戀母狂黎，痴撚線

你又search咗？

經過切耳達一役
還有不拉黑的理由嗎

拍嗰陣30輕熟俾你地講到戀母

聽人講你中700倍波膽

咩來

是旦啦，展望今晚啦

派路今晚倒戈無人講？

psg今晚係咪認真踢

肥普搞唔搞得掂班打壞？

佢拍果陣你咪一樣做得佢個仔

仲以為win寶係真gay 點知原來係戀母狂 好失望

欺騙你感情

返幾日工就俾人搞咩

我拉黑咗法甲 老友

有咩未拉

勉為其難賭港超?

日本年度受賞馬結果

未賭先跳

急不及待想玩玩了

WFH嘅好處係收工直接轉channel睇馬

少咗隻剷泥車報沙特盃

西鐵女知唔知你WFH
佢星期3開住個APP 等你打救

原來又係外

Mucho Gusto因soft tendon injury宣佈退役

撞左車添

其實講得多就悶又唔好笑

咁好心你條6寶打救大家

第一場怪獸老母放唔放

今晚唔會冷得去邊，唔阻你搵食啦

整番2隻來先

頭場孖寶要唔要隻1

我覺得P好穩，孖寶太熱要諗諗，計馬133五班win唔值2倍，只係焗熱左

對手反而得個幾隻，會賭QPQ用佢做膽拖

熱唔比，半冷比隻會長之星睇下

買下先

就係覺得佢易位難贏 而佢焗熱所以想攻擊佢個W
但4重果啲緊係佢做膽

有苗頭

怪獸老母半個鐘前係咪十幾倍黎？

尋晚已經7 8倍

博頭場大熱門打柴

有苗頭 今日裝咗摩打

射射

頭場想轟隻大冷

合金之星？

首飾

有柒頭

屌你老母10倍講完得返7倍

以後唔亂比

大家今晚大賭好無

自編自導自演？

好！

首飾又焗賭

不了

神火呀

唔係想同我講球仔下嘛

睇我名啦

球仔果隻唔差

好人好姐迷潘

博下P

頭場大細潘算數

出面好似好多人講緊馬克羅斯最後一擊
有冇人搏有終之美

尾場點賭

十八馬膽開懷大少

Breaking：金剛威離世

一哩王
可惜啲仔女又係唔掂

兩樣都咁勁真係好難得。。。。

概念馬 金剛石？

合金之石

神火金剛

Wertheimer et Frere最好嗰兩三隻咁快就冇咗一隻

賭神黎 咁快諗定尾場

winning post金剛威算抵玩
跑asia mile challenge 基本上無敵
狼死啲玩到六歲都得

R1 富存英雄 (天堂之門)
R1 陽明秋秋 (南珠)
R1 神火金剛 (覓腸)
R1 金剛石 (寶高)
R1 趣怡 (烽煙)
R1 帝豪精彩 (福逸)

無怪獸老母

好重磅不了

無首飾

咁買狂無派 113贏緊

2 win

識贏就係識贏!

Pr比料你要跟

蝕廿分完全唔知容天鵬想點，明明今晚有三班1800

鬥志鮮明囉

其實Terrakova跑落唔差，可惜跑得三場就退役

神蘇？

仲神？

呀俊啦

45分跑喎差啲又以為55分跑

點解今場陽明係潘騎？

1 2 5 12

成組加埋得兩w 都水準唔錯

趣怡 有無人岩

首飾 玩斗 怪獸

精選三重彩

1-4-7-8-12

秋秋

開噴

鳩伯新

閪拉

莫蕾拉屌你老母痴撚線

牙拉

跑咩

1當都西

賭馬好多風險

第一場又收工

4 12 5 2

首飾第4都無
今晚唔撚賭啦

屌你老母莫雷拉

全日唔洗賭雷狗 屌你老母

Thanks

我潘

塞哂 又無力 怕凍番巴西啦

楊明都有p

莫生去左邊

田雞廢到

仆街又係咁 成日正副q 跑3,4 我dllmcfh

關佢春事隻馬無火無力 未訓醒咁

今日都凍

趣怡包尾

講得好好

雷神膽咗 收晒檔

條T無兜埋隻4

羅富全英雄

內欄未必有著數
陽明3疊望空都有

潘唔三疊隨時殺晒

好彩孖寶有4下射

屌你老母我4重1,4雙膽企撚左係到

全程3疊都有

田雞隻馬冇

田雞落飛無料到

田雞入直路係威係勢跑幾步就無

跑返首本可以無頭4

隻馬呃得下人

都唔係雷唔雷神 我買果d守哂好位狂gel 俾放唔出既玩斗財星 三疊陽明秋秋 殺

美麗12 唔係郭生既咩

趣怡=垃圾

一陣係埋邊zip塞死咪閪

留意到好多人笑頭場精選

收息

睇左馬主名我都好似你咁諗

蕾拉對唔住 我錯 你係勁
冠軍大熱尾幾

同撚晒

今日係咪利放頭 但見怪獸媽媽收曬皮

一係就要擺前 一係就三疊後追
隻首飾搵得位黎都唔洗追

同路啦 買咗雷神拖何良鄭傻偉高伯新

高伯新真係走兩隻要今晚追返數咁

怪獸呢幾次都係輸唔遠惹飛

我沖涼轉場算

8歲馬三疊拎p算係咗，埋唔到去

閪拉收停左？

好撚煩 飛佢又唔係

金剛石係唔跑泥地
屌你呢D垃圾練馬師

宜家先第一場 起碼睇埋場盃先啦

跟左

尊重啦唉
今季應該上唔到岸

買拉狗重傷
幾條飛用佢做膽

今晚利放？

西班牙盃都無角

買p跑第四

我轉投足波嘅懷抱啦 88

小賭怡情

位置q過關？

5 12 Q 中

買3隻4甲不入

四重 qqp

尊咩重
跑幾次草地唔得跑次泥地駛死
4班泥地上名減到30都唔跑星期日場泥地

4班1200個人數據十輸九

咁快?
買唔買埋今場肥鬼

挽留

1930 賓尼雲圖刷角機

1930

頭場就輸 幾時輸到尾

賭波馬買咩

對面直路未都跟唔到癲到

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
醒大家 SINDAGAR E108 大衛希斯 06/01/2021
霽月高風 LUNAR ZEPHYR V385 蘇偉賢 06/01/2021

5班馬跑草定跑泥都冇分別
佢自己講

買咗瀟灑哥嘅可以出定嚟講下點解先

個個預陽明秋秋呢個劏會蝕 咁樣入嚟仲有咩好講

你啲角大驚驚地
一比福X祝福就收皮

唔見隻執到笑5班跑草地近

我細細聲講給你 全人類等緊8.5先買大

又外疊好掛
睇多幾場再講

佢賽馬日被人禁X
唔會出現

上次賺賺地？

合約精神上場都唔知跑乜撚

今場贏就得啦

俾你搵到無計啦

木火同明追唔追

支持肥鬼晉神算

奧狗愛駒

想有7.5係咪好貪心

好 咁跟

追p

睇你係未方蛇FANS啦

相中飛揚

唔存在咩追寶尾，贏完可以再贏

晉神

求好心人帶領

呢隻唔覺叻

RUNNING GAY

晉神外疊照贏晒

彭國年得一隻

求中

合約精神

呢隻好抵賭

鐵胆威龍鐵胆

我俾馬會秒到呆左

乘勢歡心 浩南哥開齋

唔計寶尾..有人燈左 我就唔買啦

發覺到有隻馬無人講

cls 西拉頭場輸左幾球w飛

利放買2號

鐵胆王

新威煌？

桃花

瀟灑哥

晉神 合約精神 雙神

上面3位ching都唔中
真係狗餅馬

咩

頭場

隻2買極都唔放，點賭

第二場都就入閘唔好講頭場啦

記得你條六寶

p都無 粉腸黎

桃花盛

丁狗

咩馬跑出我唔知
總之上校一定place 都無

我唔信

終於有人講呢隻

做愛吧

白果

輝哥搵唔到柒俊先搵頓 唔知想點

買鐵膽都唔好信潘

KC呢

隻隻都有人出咁

信彭國年唔信潘

丁狗同kc

留名睇我潘

21 無得輸

dllm 得番1.2p

熱撚到呢

屌你老母2號又唔放

1.2中硬?

佢個G1數字正正常常歐洲馬唔會超到

1.9

2倍都無

第二場又無得追
左一巴右一巴

最後落到19 想輸都難啦

屌 得咁少

我真係屌你老母周俊樂

又2疊望空贏

皇袍加身飛
度馬黎做乜

屌你老母1.9 賭閪咩

咁撚樣撞入去？

巴度走出去做乜鳩

On9
成堆都追唔切On9
上校拖桃花 隨我 木火

屌火車肉緊啲啦

巴度

超級打劫...

巴度撞晉神 屌你

又比大戶搞

鐵胆得P

做撚戲啦
轉彎脫晒節隻隻西出去

似係無撚得追今日

火車又第四

有冇人話比我知上校最後搶左幾多錢

2021仲有人賭畜牲

又開超賣馬

買晒成堆後追馬 馬會使唔使咁盡？

一打鞭就撞入去

巴狗咁樣撞我周

2021都有人追寶尾啦

21 果陣就385萬
19 睇唔到應該5球

3000幾萬W

300幾萬

呢鑊潘狗咁勁 一月盃會唔會影都無

姐係我烽又汁500萬

3-10有六倍！？

咁樣唔撚洗研訊？

每場買廿蚊算 基本上輸撚硬俾佢 無可能追得返

我輸左900了

1隻咁既垃圾馬上校落到19蚊

完全一樣。

有冇賭神出黎解釋下點解上場冇 今場可以落重飛輕鬆得手 明明路程配備都一樣

買左1睇到巴狗咁樣撞埋去 屌 邊撚個賠呀

唔好怪黃浩楠冇馬騎
屌你隻馬放頭走去3疊算9數

巴度下場還番比你

用左7拖1,11....1同11撞獲勁既一齊收皮

啲飛未跑都知贏硬
馬會係到助長貧富懸殊

贏就得啦
33落19
成班後上馬隻隻飛出大外檔

真係on99
佢走埋可能就夠步速追得切

合約精神上場有遮擋冇 今場返谷草放頭又有
鐵胆威龍上場輸到無影 今日騎果個全日得一場又有
你賭埋佢囉～

上場11倍今場1.9

馬唔夠快無計
想留入面又頂佢

玩兩場就九百咁癲

咁而家俾機會你跟你地唔跟

幫手講埋木火同明

未到六寶已經強制戒賭

晉神苦主逼害區

佢走埋上校返唔返到嚟

肥鬼死左外母

買左咪我自己燈左唔好彩囉
楊明秋秋三疊有佢就冇 講閪咩講

田雞無影
仲諗住買好友利

好撚戇鳩，咁樣又當無事

而家賭馬睇閘前電算機好過啦

第三場亂撚到 唔識賭

唔洗多講 雙手奉上啦

迷肥都唔知 ?

捉巴度去照肺啦屌佢老母

田雞睇完頭場就知佢今日遊馬河

=唔去馬

想買好友利

紅星點算

唔會唔撚洗罰掛

好友利上場都唔知跑乜撚野

朝早俾港共逼害，夜晚到狗會...拎埋我條命去囉

1930 開波

都要隊上去放啦，而家咁樣全程三疊輸梗

搏唔搏黎水好

等人接手

完全無誠意跑

買唔切半大

有隻全日重心 有人想知再講

轉倉咪仆街

第三場點撚樣部署

要靠郭撚追數

Lm

醉醒神

放心買

快步速陰d陰d得番5倍

頂4.5

老撚都賭多次好友利 上場on99走去放

撞龍門傷9左就換人啦

4.5

大舊石底出

但今日好似利放

怡威

取消二重彩未

任佢開

1c都無

最佳冷馬幸運拼圖

夠晒冷

8-2

真係癲佬

隻幸運拼圖真係幾靚

邊隻

你個名

幸運拼圖

試下快步速？

告東尼啦

閪拉搞咩

鵲橋飛渡play end

好彩都有3

田狗幾撚時死

綠格急劇墜退

中晒

屌得返13$p

田狗隻手痛唔痛 鬥力鬥左成場

好友利卒極都無

今晚好似無得追

開懷大少放頭？？

開懷大笑爆足全程
3倍p靠晒你

潘狗

鳩跑都冇得追

神蘇我屌你老母

孖寶 3 場 1 開懷大少 + 5 快步速 +
7 夢幻戰士
又話拉無

獸醫潘

又開懷大少劏晒 谷草名都冇上過 部能唔揀 狂逃有Q

閪拉又有神蹟on9

傻閪步速

鵲橋飛渡

今晚輸撚死

潘狗又撚

潘頓驗馬

蘇銘偷

田雞遊馬河

Q膽1
無拖閪拉啊on9
又無錢收

郭能又鬆晒條韁繩 on99

屌 真係好鳩
隻5買個陣仲有2倍P
買完得返1.3
買WP都仲要輸2000
痴撚線 好惡賭

潘果隻馬係咪收得工
轉彎已經收工

睇黎馬克要bb

3-5Q 又輸

蘇狗

潘係散步？

慘

巴度留到慢啲嘅應該贏啦

你點

弱能我放棄左 騎咩都唔買

R1輸完無賭兩場

潘

A欄走3疊都唔可以飛
好撚難賭

快活一番好似黎試閘咁

暈 買左開懷 夢幻pq

胡師傅點輸？

又等5班食

3隻

邊個話今晚又feel

切

星州司令跑唔跑得返

3-5QQP 無飛又比呀拉篤爆

仲可以點生存？

派？

1蚊手續費

中晒輸1蚊？

4

我正又發作?

事後唔能派？

咩歌？高山低谷？

5

賭馬輸賭球了

你衰貪心買wp過關

一條過關一條六環加精選wp 係咁多

輸1蚊

利放頭 買精神威

醉龍

6

龍鼓飛揚

齋WIN P都唔能補

同賭波馬同生共死

大細潘 徐呂Q

今日太後追得唔得呀

Place 都唔荒會有

得

真

7

標題馬得唔得

又係你
話上校P都冇

同賭神打擂台

反潘黨

會唔會漏D六寶啟示出嚟

馬克羅斯

翠龍

六狗底出

協霸X雪戰孖寶

唔會，大彩池從來唔會比tips

等收錢

做咩而家先上水

無人揀啊拉？

乜撚野1-2

.....

輸得服，跑到一絕

燈西蘭

玖寶

奧狗

潘狗蝕左條跑道

韋廄

雷頂撚住我熊

神蘇>天下一

以為翠龍會咬前啲

狂舞派咁樣要加幾多分

玖寶都贏
後面果堆邊有頭馬

100

最多五分

高班狗餅

下
9寶識贏？

忍住手唔揀，終於等到久保贏

好暈

我都單win咗

你點同苗太講
隻賓洲司令咁都無
得個第3

仲以為可以睇佢不勝加分

針

以後再揀13馬就仆街

龍洲

你唔要就贏

我潘史qpq + 潘W
全部比9寶阻撚住

頭暈 龍鼓重傷

隻翠龍應該玩爆埋

精明才子又有事

屌你老母9寶隊撚爆晒
4+6 QQP

跑到一絕輸冇咩好怨

玖寶我自己上場都有賭

韋達第一個group?

等退啦，跑到120分水準都係P

狂舞派跑贏馬克羅斯

同撚左

yes

我都係

同路 二重三重玩晒
再見

6環第一關就斷

莫雷拉停賽未

G3 都有訪問乜撚野事

收12萬獎金冇咗場三班頭馬唔識講

3 + 10

差廿磅

斷6寶
無要9寶

今日特別凍

要5,6好基本

快活谷唯一一場Group，比下面

買撚左6 4 5 三重
六環4+6
屌

有冇紅字大棍回血

你上左天台緊係

快活谷入面嘅G1

有無人救我返落黎

莫雅有無咁西
全部下場補中

尾場又有隻

老馬

我黎緊 等等

sabrina listening五星星

韋達第一場G3

係咪mixed

最後一場

你有幾迷達

快活谷咁少group 點解唔每個月唔同路程整場group3

星洲司令換人已經羸左

西女人冇嚟

許生唔黎?
可能係得呢場頭馬咋喎

我真係XX你呀...隻X馬終於識WIN

韋達個頭好似大陸仔

好似係 很正

陸續有來

狗會永遠都唔會喺快活谷同泥地搞gp嘅
呢場真係唯一

我新大賭

恭喜你快撚Ｄ捧佢上G1添呀！

我真係恭喜你牙

屌~都估到潘9一定想阻止韋達捧杯所以呢場應該死Q..偏偏走去買冷門又係熊FROM RUBBISH BALL

泥地先慘
整兩場1200 1650 group3有幾難

你唔諗住贏G1買佢返黎把撚呀

奧蛇
龍鼓重傷呀

添滿意都跑唔贏啦

老老實實，跑馬地銀瓶去左邊

黃金甲

舊年武肺CUT咗

一班馬無咩值得講

七色sir

自己穿撚晒兩隻w

咁今年唔搞番？
定一路cut到永遠

1-3-5

今年好多杯都cut左

你唔係嬲我屌你老母咩
你有分，開心啦

1-3-6

屌得好
呢D撚樣唔屌唔得

呢啲傳統一班大盃應該唔會永遠cut掛

點會

勝哥兒銀瓶

今日好似大利二三疊咁既

又係你條仆街
趣怡包尾仲好意思出聲

5 10 狂舞派(B404) 蔡明紹 容天鵬 113 1071 1 3-1/4
6 1 馬克羅斯(A066) 何澤堯 告東尼 133 1248 9 4-1/4
狂舞派贏一個馬位

巴基勇士

屌你啦
狂舞派贏馬克一個馬位唔講 ?

得返廿蚊點買好

唔講收為第5有錢收
你係馬主

快樂歡騰又閪手點買

全力衝

要左

你外仔咪收錢

拖算

9號無飛

不利追

呂狗去馬 跑完先綠格

想博巴基勇士放頭入到嚟

賀銘年得唔得呀

賀狗不了

賀銘年騎放頭馬我睇低幾格

冇可能

Win神ho咪有錢收

呂健威表示「陽明秋秋」及「陽明亮亮」同樣忠心肯跑，季內雙雙一再跑入前列，後駒更曾兩勝頭馬（今季暫四戰兩冠兩季），現時評分難免飽和。

明年今日

零距離

吊你老木

有feel未

有，好拍檔

雪戰神區

呢場邊啲基本
我無要銘記

3

2,3,4

簡單精彩cashed

隻7號好慘

容癌唔識練馬就返去食屎啦

隻簡單精彩落飛搞笑

屌你老母嚇死我咩

收大錢

下 呀拉果隻呢個位冇？

鳩伯新肥到

快樂歡騰陽明亮亮

周仔

新蛇巨中

爽撚到

點撚樣啊屌你老母雪戰神駒

咁都追到

樓主勁中佢新2x1W

仆你個街 岩岩答緊地鐵買唔切
呢場中q

仆街仔

呀快樂歡騰又終於肯放啦喎
點撚估

周狗跑出嚟做乜撚野呀

孖Ｔ 4 場 3 協霸神駒 拖 2 精明才子 +
4 星洲司令 + 5 玖寶 +
6 龍鼓飛揚 + 7 精神威
5 場 3 雪戰神駒 拖 1 極爽 +
2 電訊驫馬 + 4 銘記知心 +
8 快樂歡騰 + 9 陽明亮亮

閃亮亮?

你識d野

巴度我屌你老母成撚日望住啲第4來跑
早有2叠唔撚埋，比好拍擋頂左幾十米又哂左啲力埋番2叠

易到

閪拉大熱又4

後面6/7隻真係狗餅馬黎，1200都拉到咁散過終點

新力必

搞咩呀神仙，呢兩年練咁多狗餅出黎

陽明亮亮真係錫晒您

周蛇跑到雷神咁 伏到咁低

R5 雪戰神駒 (奧書)
R5 陽明亮亮 (Win神)

薛恩阻撚住曬

GAY

奧狗又買100K WIN

落重飛 急墜後 容天鵬 食屎狗

做愛？

利雲特仲要絕殺大波

夾神起孖

收錢

快樂歡騰追咁多次先入p

賀蛇想點呀
2檔飛到最出

周狗
入直路拎個拉有料到
其他牌仔一定縮

福逸潛水原來知道自己友去馬唔敢出聲

乜撚野亮亮呀屌你老味

佢係

正一撚屌來

高佬新再唔爭啲成績仲邊有馬

快D差隻角

賓尼兔幫幫手
馬仔輸到仆街

最後50先棚馬冇力

你老母周狗

孖T都兩皮幾

準撚到樓下看更都識買
你都戇鳩

吐血

拿，咩環境？

周狗今日咁撚勁

亮亮 今季陽明系最忠心果隻

見到下場D賠率就知唔洗賭

2個 全日跑得1場騎師 都有place
All in 跑2場 部能
帆哥兒

屌你老母啊巴度

膽點解唔係5,6

買邊隻精靈好

隻銘記知心打足成條直路都冇出頭過癲撚到，神仙回塘就番鄉下啦

原來總有黃俊

屌你老母啊周俊樂

@SEXXXXGXIM33
早兩日講完高伯新屙閪
而家就起鳩我孖
點樣啊？我錯囉

10角收錢

回應下人地

thx

佢勾結我福 成班枱底收錢

陽明亮亮忠心鐵馬

福X唔出聲原來去馬
我點撚知

係人地POST 心水呢度一隻都冇

高伯新全倉取消登記pls

笑撚死

手腳你都搞

吉利大勝下次都係-7

上場中過伏 今場怕怕

元朗7色廣場唔係唔知咩料呀

3t慘死

上場堅廢

我好人啲，全倉第3高分果隻馬退役就得

三Ｔ 跑馬地 星期三
5 場 3 雪戰神駒 + 5 零距離
拖 1 極爽 + 2 電訊驫馬 +
4 銘記知心 + 8 快樂歡騰 +
9 陽明亮亮 + 12 全力衝

過河勁卒！重P

點鳩解3號隻馬突然咁有力 睇往積都無爆得咁勁

問福X

同第一場隻4號一樣

呢隻會唔會太明顯

加密準啲

亮先生先搏下

佢老母慢咗都後推爆返上嚟打咗春藥？

上一次都衝得好勁

輸完隻熱 去隻冷

唔通你整2個60路姊妹害手足好呀

上次末段全組最快

好勁我知呀 但無今次咁勁 勁撚到食咗⭐️⭐️咁

失望尻賭注： 7-8

應該係火箭孖寶賽車咩屌你老母

壓咗地未

馬房要配合去

方狗今日全線食屎

3-10 100%

今場真係咁簡單？

想屌小鳥w

小鳥點睇？

必孖T又用咗邊隻做膽

富高99%

今場唔覺得會爆
精靈咁熱用拉狗做膽算

聞到柒俊準備黎料日行一爆

我都用佢做膽
安心過巴狗

周狗2隻神駒食出孖寶

同路了

開心威龍 超班

Happy龍

接納
4269
位置Ｑ
跑馬地 星期三
第6場 位置Q
8 小鳥敖翔
拖
1 樂滿家
7 富高八斗

富高八斗 超重注

岩岩睇完箱根驛傳
好撚熱血
最後一棒先反CUP 慘到仆街

3>7,10,12

亮先生

支持kc

奧狗有冇買股票

閃電勇士
閃電精靈place 都唔會有

11號就嚟啡格

我買左

你()反潘啦不如

文明之星 拖富高八斗 閃電精靈

乜鳩

12打劫

連P 都冇
食屎啦

屌你老母史卓豐你食屎啦

大慢閘

食了

屌咩 12個P

田雞咁都過佢唔到

富高連過河都過唔到

贏成條街癲到

唔落班

阿般唔去馬

精靈勇士 P臨尾被人打劫

蔡狗都幾癲

44蚊打到落25

留力馬爾代夫

屌你潘頓

佳尊3走哂光lu

過河勁卒 打到9.6

方仔成能日有啲馬突然一場贏好遠

屌你老母史狗最快閘跟呢個位？

比人打劫

蘇狗可唔可以解釋下點解完全冇郁過？

田雞

過河fight back

4連有冇200蚊

潘狗癲到 跑一千拉到最外檔衝

我屌咩

本來4.5倍打到落2.5 邊位手足咁重手

出閘擺嗰個位即係唔去啦

方狗是咪屌9巴度狗贏咁遠

我 3拖 7 10 12
死得好慘

奧總

我法國今日入p嘅都有著紫色衫

潘狗1.6 輸撚硬

馬爾代夫 1.6

富高八斗又要繼續追

帝豪大師

精彩飛動

好在安慰多過正獎

趨近二百米處時，「相中飛揚」（巴度）向內斜跑，與「晉神」互相觸碰，「晉神」繼而一度靠近「乘勢歡心」的後蹄處於窘境，當時「乘勢歡心」在催策下向外斜跑。「晉神」其後進一步向外移出至「鐵胆威龍」內側以繼續推進。小組譴責巴度，並告誡他在類似情況下須保持坐騎直線競跑，避免不必要地與其他馬匹互相觸碰。

又冇事

六寶好熱

鄭係咪搵錯人
神SO 呢場騎乜

威力喜

最緊要中
奧狗買左幾多

分最尾兩場

噴火龍係呢次

3t頭兩關咁易

輸磅啦

要1200

冇買

全晚只賭兩隻: 伏星高照, 玩具達人

咁你易乜牙

又享耆成

我想中一定中到

隻2以為四班有啲野睇
原來廢既

跑假唔計

屌你老母賭神

條噴火龍識噴火咁

呢場100%馬爾代夫

係度妹下妹下玩口水咋喎

100%win?
100%lose?
100%p?

隻5得945磅

爆佢老母

日本馬未適應水土係咁上下

好驚蘇銘倫打到識噴火

買左7k首飾傳奇
得番300點部署

隻馬一路打一路噴火

入多7K，7300買我拉W

沈集成當巴度係condom?

留番下次再買佢

巴度真係好撚戇鳩...

獸醫於賽後立即檢查「首飾傳奇」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「首飾傳奇」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

因間整d悅目星光黃皓楠開jai就真係暴動

潘頓淨係去d兩倍馬

黑仔到 咁都買中隻有血ge

1.9就唔去

買善傳萬里W

條友冇心跑
乘勢歡心放唔到就全程外疊

我而家真係嘔血

度條6×22波

潘頓淨係輸d兩倍馬

唔怪得再馬好似打極都唔上咁

福星高照

Q 都未入過賣咁熱.....
有點..

[樂滿貫天駟] 一月六日谷草九場賽日討論區V

榮進PPG 隻隻都係自家產品
隻隻垃圾

條Q飛話比你聽唔去馬?

19蚊賭隻6比0

所以都唔搵佢做膽